有無窮鬼成日去 WELCOME / 百佳 執平野

有時放工去睇清貨區睇下有咩啱買
有時D朱古力好正又平

有錢就唔可以執平野？

你啱，咩人都得 ，我自己係窮鬼

肉類我會執
生果真係接受唔到
好多發霉

無咩去肉類個邊睇

我樓下果間果架成堆垃圾咁

lihkg 得有錢佬